[狹路相逢勇者勝?] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (68)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

會然來了

green smooth到

雙鎗著火了

屌你未開過po 1001咗唔識開

俾條生路行下

廢拓連mark人都有問題，到底點碌入西決

幾方便
會然入就dame time
唔入就佢傷阿

Green 靜話球block

根據往績，拓應該就快入唔到波

click "..." > 以此內容建立新主題

拓啲三分

Leonard 球彈地傳得咁靚

正想講McKinnie今場打起咗
即刻腳軟成為highlight

食蕉教落
你去樓主度, 右邊有三點
以此內容建立主題, 自己再改小小野

ankle breaker

今場應該3-1 cj leonard lilard 都好準

playoff隊生態
我話healthy Booker可以40% 3pt都要俾人doubt

洗唔洗lead緊都燈

漲知識了

唉不了
你首歌好撚燈
係咪又要我囉出來鞭屍

跌倒好似仲咗2k紫badge咁

仆街leonard都打得咁勁 下round如無意外對浪花大山咪

岩岩先發現，Evans都打左3分鐘

睇下拓頂唔頂到第三節

出完咪俾人打開分差囉

CJ好撚型

喂，勇者咋喎

開咗個好頭

會然air

禾湧

cj

CJ Kawhi式入球

勇士頂唔蒲
滴滴仔3分都入到

應該攞得番一場卦...

三節竟然倒水

勇返主場贏西冠？

會員

air

上腦了

會然你夠啦

Air Lilard

點解出Mcken唔出lonney

air ? 屌 好on 9

會然真係倒水

係咁LONG 3, 都唔知做乜9

會然今日一啖沙糖一啖屎

得long3一招

垃圾

lillard洗唔洗係咁heat check啊.... 入咗先heat check喇

Leonard

前者打得好 又入到三分

leonard係咁刷板

stl都有埋

勇打得有D亂
拓明顯係守3分 追得好貼

wtf floater

Curry 兩個攻板

東西岸leonard組隊, 聯盟玩完

咖喱啲籃板

勇要放低一場了

Curry岩岩出圈再鏟

波波唔俾

講左勇下半場手緊架啦

生涯最佳一戰

加多兩個James

Green嚟料

咁都冇犯

Green再唔開lbj mode要輸了

放完G5主場輕鬆4:1

10分都冇 兩分鐘就追到

燈

Wc"fmvp" 廢鳩

Harkless真係廢

3分一般咋喎
Lonney打得仲好啦playoff

冇燈,又miss球3PT

Green啲防守

又要唔守細分

拓個4號

Green

除咗一出道個姓氏變咗meme之外冇乜貢獻

手感狗一陣又撚狗

加我James Jones is okay了

廢鳩又準備3雙

Aminu收皮唔該 成個playoff得一兩場係見得下人

仆街了kobe燈grenn

kerr 唔係護士 佢邊個打得好就上邊個

好耐啦
都無事

佢同harkless快啲死

第三節完翻黎睇下你中唔中先

哦
我以為又新

出左好耐喎

串DPOY腳步差真係得佢做

見tnt啱啱講, 以為又出

cj hot了

勇打得好急

espn

屌 咖喱又有進攻籃板

IQ 200 positioning

手感自從KD無打之後，雞真係多左

咁都執到個攻籃

green 好大機會今年 fmvp

男版攝石人

睇完發覺勇啲戰術勁撚到

15分了

Over 10分入Q4 勇等GG

湧手緊了

Green有啲上腦

準備翻主場搵多場錢先

3-1

拓要贏了，今日會員同Cj發揮得好好

green唔冷靜 就係blazers嘅贏波機會

無啦 唔係咁都輸下話

冇左二姑差好遠

銀仔: 有我賺多場錢

唔係下話

半節追番

會然生命籃球

拓 今日咁準
都好難輸下喎

係咪想返主場先贏

呢個series既3分犯規肯定吹得多過頭兩個series加埋

我仲諗住今場會完，買左星期四朝早aladdin戲飛添

買定啦 會完架啦

aladdin...

呀，lih，燈

可能唔係多同少既分別
之前有機會直頭冇吹過

curry俾人追死明明唔係第一次遇到
點解好似突然間唔識得打波咁
個個都睇住curry傳波同進攻

假湧迷又要出黎懷念kd了

0-6 3pa

今日湯神死火，又冇二姑
冇進攻點啦

拓柒早三場開始夾咖喱
今日就唔會有咁既局面了

勇狗幫KD拖時間

拖唔到 final時間已經有

無論打幾多場都係同一日開final

係咪都30/5 final

10分了

green勁撚到

Leonard個傳波on99

呢幾球Turner又開始派膠

早幾場夾個陣咪俾人籃底easy 2

搞搞下又得返個位數分差

又準備冇哂個優勢

Turner

Turner抖咁高人工
俾球alley oop都要柒

Turner呢D波下下都想傳

眨下隻閪眼又追咗6分

Turner啊?
Boban都接唔到

8分了

屌你罰球線一步
turner你自己floater得唔得, 你opp來做乜鳩

傳埋D醫院波

巔峰猴先接到

上possession個球
兩人包夾, 高波唔知俾邊個, 跟住stl咗

賣緊飛啦
BEGIN MAY 30th

打左成節好波再拉開多4分

都叫Lead多4分
冇事既

但你hot到咁先得4分

以為自己係廢鳩

呢隊波真係好撚柒

仲話探花

Turner 鳩到

生命石

以為17分好穩

榜眼

湧內線防守都幾勁下

準備定下個po名

準時睇aladdin

屌你 個1號倒水倒到

兩節臨完先柒

禾勇要追有幾難

係明明自己空到乜咁

拓7重建又唔係 賣撚左lillard/cj又唔係 呢鋪真係玩撚完

封你外線trap你內線

17分 3分鐘追到得8分
會然廢到

Ryan Saunders has reached agreement on a multiyear deal to become the new head coach of the Minnesota Timberwolves, league sources tell
@TheAthleticNBA

未燈到 未燈到

貶下眼又追到8分

正仆街來
打湧來講aminu, harkless, turner (加埋上場leonard)

由岩岩入76人已經吹奏佢

痴撚線 最後呢球出面2個double team會員
入面4打5
拓傳左底 勇即刻2個人夾番個底 補防快到

拓柒垃圾逐個捉，no 1 Turner

湧狗高位包夾會員係守得幾好

第四節一開就準備反cup

望下隔離po蓋清做左d乜

leonard成節冇出過手

3球3分波
對湧真係nth

有啦 入埋

唔會啦今日Cj咁準
完場分差應該大概10分左右
拓贏

扶正Labissiere，賣Leonard送Turner

入咗球罰球線2分

恭喜啦, 最後生coach
爸爸地位又重要

今日Klay冇貨派
冇咁易既葉cfu

托柒 一定輸

on9 入得分岸決賽一年先得4隊 咁仲唔夠
年年都話拓荒玩完 當年正選走剩lillard又話玩完 上年俾人橫掃又玩完 悶唔悶

五分

第4節爆發

終於唔係4菜1湯

佢不嬲話派就派 冇路捉

Turner又柒

手感真係

傳球咩波丫屌

我撐你地架拓柒但唔好咁柒得唔得

wtf

居然唔係鳩陣

jerekbo射姿核突到

17分差 追到5分

但係其實今日拓算係咁
係手感打得好

............

Leonard 27分分

已經撞開咗生命石都唔上

Leonard今日癲能到

seth collins做得好靚...

Collins油頭靚仔

J死人

Collins 先真核

Jorebko 真係好撚廢

亞洲人會覺得好靚仔
鬼佬覺得呢啲係gay佬樣

利申
覺得好撚靚仔

勇士啲bench今日好唔掂

攻防都送分

咁都FOUL

手感仔

我夠膽講，呢D波以前KD係度，一球都唔會都吹比你

又draw

罰都炒埋

連罰球都炒啦

咖哩乞衣雞

Curry miss FT

終於炒

呢D平時100球有冇一球吹

咖喱:你班仆街要我ot

curry呢個series終於學識draw foul
亦都終於miss

4年po 第一球

連射返中個框都咁難咩

終於miss

Turner真心鳩

Turner個種廢真係難以形容

香港班柒頭又會學佢剪呢d頭
明明好撚樣衰

一路都有draw 好多時係球證唔吹

冇出wor

感覺係CURRY自己向前傾, 點解draw到FOUL?

利申:唔熟球例, 淨係識圓筒形理論

冇踩喎

垃圾K

KT

on9 klay

turner你個白痴仔, 咁撚醒你又唔試下依家opp

淫k成日都踩界

KLAY

拓迷好對唔住，我又返來燈你地啦

會然開始倒水時間

點會唔識Draw
平時draw 都冇咪唔搞咁多野
今輪吹返雞俾佢 有得食佢實食
kd 一唔出就有雞 證明球證真係睇住黎吹

不嬲係咁

呢球又吹moving到底咩標準

又foul?

球證呢3個play ...

銀仔又做野要打多場？

終於吹moving pick

標準係聯盟要拓柒贏一場

Klay廢到

吹完未

廢撚到

究竟咩係moving screen

...

正常吹curry既話真係 who need kd

會然=戲子

佛有火未

beepbeepbeepbeep

Silver心諗 勇士唔可以太勁

黑哨

球證又黎料

吹左幾多下

球證將岩先吹curry個3分還晒

一回合10分係咪要

球証都幫到出面

RIP加油

格硬要打game5

Air波又來了

拓柒開始拓柒
而勇士就開始派膠

結果:拓柒勝

咁都moving pick

吹完未呀屌你老母

Airball

其實真係好明顯
手感個圓柱體呢個series出返黎

係咁炸板

Legend出嚟了

3－0發揮唔到Klay既真正實力

會然>>>波叔,SMART

聯盟要收錢

淫K係犯規啦

又吹，吹撚完未

Green好波

mr game six

兩分鐘吹到bouns

拓柒呢D咩進攻來

輕鬆拎bonus

話咁易又5分

Looney以前呢啲實上唔到

射到咁唔想贏

mccollum做乜...

夾硬吹到game 5

bonus

湯神通常柒一陣就黎料

ON9仔黎

想打第五場都唔係咁易呀

吹都咁都拉唔開 其實隊波真係執得

2分鐘有bonus想輸都難

拎唔到冠=玩完

痴線 打得咁差
都只係輸5分

Looney今年PO既籃底finish真係大幅進步左

呢輪雞咁差
等睇佛祖發火

cj做乜鳩

真係吹得好核突

d哨

真例行賽睇到屌哂鬼

啲上籃finishing好左好多，多左啲下手同放籃

3個play
冇出界
冇moving pick
55波爭波
全部吹比拓

第3節唔係佢比人cup左 回吐返一d實屬情有可原

summer學埋頂住人上籃2+1就上到二線

突然po每輪都進化
好感動

以前係度諗點解留佢唔留ezil

球證俾晒面拓啦

雖然green成日moving pick
但個球真係唔係

佢依家有時仲識fake一下先上

可造之材

爭波果下 真係屌左出聲
點會吹係前面爭左位既淫K

Looney有腦過ezil隻猩猩好多

話晒西決
拓柒d表現 無前兩輪咁精彩

今場靠ML吊住條命

個波放到上籃頂

進步超大
同埋佢係籃底而家識玩pump fake 同識幾時拍波
幫佢finishing 易好多
之前係咪都拍多下 係人都守到佢

果球都吹，全場9成係moving pick啦

咩都吹夠啦 最後半節比人睇下波得唔得

睇撚到眼都凸

不過今年完約9成9留唔到

其實吹完green moving pick 下一球kanter pick嗰陣一樣有郁 如果用返同一個standard 應該都要吹

果球我都睇到黑人問號
點會吹moving pick

Ezeli 個陣其實都進步好多 但係真係太玻璃

核突左少少

又犯規......

銀仔唔會俾你橫掃架

唔係有踩咩
klay隻腳壓落去個下

睇佢暑假同其他球星啲pick up game
佢啲三分都有

已經開始吹

條友而家係拓荒養緊傷？

我屌你老母唔好吹的咁明顯wor

呢下好撚過份

我覺得呢隊波健康既話未來仲有少少野玩既
前題係要健康

foul?

吹到咁都下下都射到差好遠

吹乜撚

屌又玩呢D

其實Looney大學有三分...

拓柒鋪鋪都咁樣倒十幾廿分 真係抵佢地比人炒

3分戰勝哨子未

M倫納德

2分了

咁早bonus
真係任球證玩喎而家

Looney攻防都有

反cup 了

咖哩

Tie game

雙控

下點解我慢左

2分

Curry既long pass

咁都唔入

O撚左勁到

easy 2分

轉眼又tie

吹到咁都平

拓

追平了

平手

Curry啲長傳準到

sor真係畀我燈到

Q4 拓只係入左幾分

LOONEY好撚勁

黑到咁都比人追番

拓又死火

唔撚係掛。。。。

win or stay home

表弟好返都冇得打

戰贏哨子

拓柒真係拓柒

手感係防守上既投入

2k都做唔到

痴撚線 curry長傳green靚到

咁就tie了

大家都冇防守
又變番鬥攻

話咁易打禾

撚狗

CURRY

Curry爭個助攻

打勇士起碼要領先30分先比較穩陣

幫到咁都贏唔到，俾返個位第2隊啦

屌，拓拎兩分用左1分鐘
green curry連動，拎2分用左2秒

已經幫到盡

自己死火
湧之前連續3個to都追到

咖喱呢啲過人好正
細心睇佢隻off hand捉住人隻手
跟手一撥就過

偷一場都咁撚難

平手可以開始打了

curry係KD傷左之後返哂黎

場場都係一樣劇本,前半場比人炒,第4節反cap

有機會手感+廢鳩一齊三雙

球球都上到

究竟對上一球罰球係foul 乜

自己唔爭氣
炒左咁多球

球證係咪幫倒忙
係咪都吹 起手都冇得起手
呢個節奏吹都拓自己都死埋火

sweep

2分都得

Team foul夠左，
拓應該鳩剷，有球證照唔使驚

curry隨時40分大三元

4場都半場領先 頭3場第3節cup 第4場玩第4節cup 拓7呢鋪真係懷疑人生

睇來今場有得睇大絕，curry green pnr

勇由當初五星陣，到呢家收局要出Looney同Cook，感覺好奇怪
好似打緊友誼賽咁

真

仲要green俾兩個防守住都剷入
2k 1on1剷通常俾人犯規或者block

送momentum但係整熄咗CJ啲節奏

第四節領先30分

咁都追和

都冇咁幾個主力klay 重要死埋火外加ml hot hand

傷左三星啊你老味你估有人想睇呢個陣

或者落後三十分

岩 唔明點解都仲要係咪射波 剷入籃底draw foul仲好啦

一野倒曬
笑死

Curry未休息過2nd half
唔知頂唔頂到

打拓唔洗用大啦

iguodola應該唔太大件事

破產版手感仔又唔識打playoffs了

DAME TIME!!!

手感差個助攻

因為CJ上上地腦

d人唔係話元祖三星先好睇？

打rockets場場40mins

啱啱瞓醒 2姑都傷埋？

第一節用過一段時間，效果麻麻

差一個assist 大三元
4場35+
呢個series 真係fmvp mode

銀仔造曬比拓荒都仲唔識做

green大三元左?

魔球信徒

Looney我ok

2K自己都話自己整隻驚係模擬唔到73-9 Curry

又cup

今場唔得
淫K死火
無人牽制另一邊拉空防守

睇唔明點解要用cook 麥堅尼仲好啦

close game喎

Curry triple double

屌你尼哥真係勁撚到

looney

CURRY MVP LA 場場都屈晒機

looney上個夏天係唔係爭Ｄ無人簽？

Holy shit looney

拓再輸，會員同cj對勇既心理陰影會幾大

Looney

Looney一出場即刻追返

looney 勁撚到
屈底

4 TO vs 2TO + 有罰球

咖喱啲體力經常性俾人睇低

Looney勁到

Looeny痴左線

Looney又入

有人簽我湧仲點老底留

+17
-3

雙雙

廢鳩踩線

三雙

會員鳩射

唔洗講咁多 我會員炸你一個板先

Looney統治籃底

Green都入三分=完

3雙

廢鳩都入埋3分

咁都入到

會然big shot

會員太想打dame time 傷左要轉轉模式啦

-6

會然終於入波

又滴入

手感入多兩球三分先啦

頂撚住丫拓柒

士氣dunk

你老母-6到球三分

可以係主場拎西冠

手感又clutch柒

kt救世

leo

湯神真係搞唔掂

green都3雙了

咁都唔吹

點解你地咁慢

廢鳩比人poster dunk之後上腦啦

kt今場差到

會然搏命

klay

又燈

leonard:

Klay:咩話

依家先dunk
依家先jump ball...

Leonard 大大力顏廢鳩樽

KT 3分

追和喎

今場2k會出張礸卡俾Leonard

嘩 淫KLAY

主場哨

我佛現身

淫K終於都中出

即刻駁你嘴

淫tom

Kt自我救贖

KLAY終於入

kt轉身射個3分波

佛祖返工

好緊湊

Green做乜鳩

拍下波轉身就有space....

本來想講淫klay今日無料到

DLLM CJ

估唔到最後幾好睇

CJ屌
食曬屎

dame同 cj都上上地腦

屌你老味 我睇晒四場 四場都係最後先好睇

連燈仔真係燈得

其實green急乜

有曬bonus都鳩射3分

有冇絕殺呢

有冇LINK啊各位手足

出面個燈post真係

銀仔做撚曬野都唔剷要射DEEP 3

勇敢送FA，我哋就敢追

一直落後嗰隊多2個to

let the fuxk pull up

兩個三雙

curry green

但為左呢刻好睇之前付出幾多嗶嗶聲

Klay d shot selection 痴撚線

lillard都係柒
根本擺脫唔到klay
call pick好過啦

2人3雙....屌你老母有今生冇來世

快攻好有效率

勇贏就贏啦 係咁比假希望 撚到拓7狗咁款 肯定最後又絕殺又3分

塞嗰時都係

green 唔好上腦，求求你

有冇OT睇

今個series, 廢鳩D鳩衝真係好有效喎, 打到對手節奏亂晒

支持打OT

係咪playoff第1次?

都可能要輸

一call咪夾

有冇LINK?

call pick比人即夾，然後turner又柒

2人3雙一定要贏波 求下你.....

我覺得如果Looney係其他隊打波，佢今時今日都會係好冇用個啲role player來

Turner果下禁撚住手感隻手都唔吹做到咁明顯拓柒咁都輸得

ot算啦

留明睇40分大三元

真係有啲離譜

無 我現場睇4：0了

有無邊隊試過同隊兩個球員大三元

我想問有冇LINK啊各位

廢鳩3雙勇士無輸過（好似係）

速龍應唔應該試用林書豪？
1408
85
屌原來有咁多人睇nba

playoff第一次

2人3雙 nba紀錄

西決雙大三元

潮

輸咗一場比火箭

會然上腦

奇鳩怪怪
結果自己衝入去雙夾

vc同kidd好似有

討論嚟無用 傻閪護士唔會用

做乜要貪多步

兩隊都5成命中

做咩走去扮哈登

貪心

Comfortable range又鳩射

curry

Harden式

Curry

學唔到harden就咪撚9 啦

手感柒到

走步

手感

你唔偷雞咪拿住2分領先

travel

呢下堅貪心...

貪心 硬要行多2步射3

手感你柒撚完未呀

King of Choke

夾硬射3分既後果

廢CUR笑撚到我

走步仔

吊咖哩

兩分唔識射咩，走步走到三分先射

會然絕殺

double step back 走步

慣咗射3分

拓7:多撚謝

笑撚死

其實入2分都夠

比人絕殺就笑鳩死

明顯到咁

兩分咪算囉...

上籃係咁比人打都唔吹

竟然會吹

5步pull up

唔貪多步cup咗啦

又派膠

你撚鳩我咩學埋哈登D鳩野

curry慣性一定要step back去3分線

係走左好撚多步

3分同2分差好遠

走步走到

係咪買左自己輸

見你帶入去fake哂咁型仔
點知你衰走步

手感仔大貪

2分唔夠40分

triple step back

sor 兩分會miss 三分先會入 所以走去射三分

明顯到咁都唔吹就shaqtin a fool見

平手都咁要3

2邊鬥炒

好難唔吹

個記錄咁靚仔求下你真係唔好輸波

2分都夠啦, 貪乜九

curry係都要帶出三分線

curry之前都有呢招

curry唔係harden
無得出絕招

兩分就得係要多一步

係，好地地入long 2 已經得左

咁都吹 主場雞

2分點會夠 對面射3分即輸喎

神阿
259可唔可以唔好出返來

人地harden可連貫 球證都水尻埋

curry想刷多幾分姐

Ot

拓柒贏吧

不過上籃明顯俾人打手

但其實上籃果下應該吹打手先

屌你老母做咁多年勇迷除左個年G7之外都冇試過咁緊張....

笑死

俾勇絕殺

絕殺玩完

double step back

0.1秒

Harden stepback

贏2分同平手係完全唔同守法

唔係講走步
係講死都要番去射三分唔射2分

個下打手

屌
OT
拓狗輸鳩硬

求下你呀屌你老母真係唔好輸....

overtime啦

加時?

會然冇運

OT

0.1

dame lillard今個series 一單打就弱智咁，比klay守到

我都以為係打手，但點都係手感仔on9

ot

一睇就知佢唔撚入 對佢完全無信心

0.1咪玩啦，David Lee退咗休啦

完

咪ON9
勇狗今場輕鬆到仆街

屌ot

會然廢到

起碼會變返0.4

銀仔落曬ORDER起碼要打到G6

會員做咩唔射step back三分

0.1秒出到手就奇

緊張d乜
3-0喎ching

慘,咁都滴唔入

邊到緊張
最緊張除咗final game7 就係上年打火箭

會然呢球唔入應該OT lu

會go for 3 or 2 呢

講緊都唔係睇nba
係睇龍鹿, 連登都有成千人

0.1秒 靠你啦Looney

又有ot睇

拎個long2已經win左

除左OKC個SERIES佢場場都食緊屎

Crunch time比人咁樣stop左2個layup都唔吹想要game5做到出哂面

第一年睇波？

Curry全場係到笑

咁都緊張
贏緊3:0喎

今季湧OT冇贏過一場

差少少絕殺

召喚Fisher

咁既數據輸波真係比人笑撚死
歷史黎 想比個完美結果佢

有咩好緊張，呢個series都贏硬既

細佬好憎阿哥

long 2分分鐘唔入

拎住3-0都可以緊張 講笑都有個譜呀

Curry都冇買到登子個技能包 出錯技

Kd養傷養到下季啦好嘛 湧啲motion offence好好睇

0.6以下 100%要alley oop finish
科學上0.4根本做唔到shooting release

今年打火箭都緊張,幾場都close game

又冇咩緊張feel

輸左都冇乜野 係on9又要打多場 今日隊波都係柒下柒下咁la

空接推波

廢CUR成場笑住咁打點撚樣緊張啊大佬

屌你個play hea到

數據
係數據
屌你老母有邊個想見到隊波有2人3雙歷史都輸
你地係咪戇撚鳩

手感為咗刷40分決定OT

Fisher?

after fisher後的ruling

Agger

有OT睇

又會有一大推fisherman lok架喇

0.1秒時間之內推咗三四頁留言

fisher

哈哈哈哈哈
而家d湧迷
已經進化到唔4-0唔收貨

咁勇士不嬲最鐘此留D柒爆數據
73-9
Playoff 30分以上比人逆轉

入兩分咪好

0.1
除咗touch波無其他方法

發現有7個人引用你來屌
我都屌下先

唔係lead緊唔敢打英雄波
打癗lead緊先打

通常手感仔剷籃都唔吹foul架

0.1可以玩排球式拓波

心照啦

Curry 好似無力

淨係tip 好似排球咁 tip1下都難

為左個數據上埋40
咪7撚左囉

你當derek fisher係邊個
0.4都可以射

快撚d收左拓檔佢得唔得

0.1秒時間銀仔又可以賣幾幾個廣告

打OT對勇有利好多，係驚手感仔攰死

今場口win 都啱啦， 一路領先

double三雙就贏咗佢啦
輸咗會好柒

wfc

當年再柒都有

禾勇好似撚緊狗咁
有咩好緊張

巴打鍾唔鍾意西書

幾時改架？

40大把時間抖啦

好似話呢條友有練過

頭先唔換哂D高佬入去tip波嘅鳩拋點入到呀

我care
我真係覺得個年7撚得好撚緊要好撚痛....

比著平時其他人好似手感仔個球上籃比人打晒手冇吹
依度一定暴動緊

屌你個post推勁撚快

OT 0-6

入OT撚下狗姐

冇力

上年OT CURRY回歸射死拓狗
今年係咪又黎

Molamola

兩隊都唔係我鍾意的波

呢招大技叫咩名

湧專破record嗰陣豬波

又in and out

當年curry ot 17分

CURRY頂唔頂得住, 2ND HALF未抖過

再黎多個三雙
黎個完美三人三雙大結局

其實curry好應該認真d炒拓荒 4 0
kd好似final game1 2出唔到 咁就少左個人同佢爭fmvp

咁care數據你撐返西書會好過d

完全冇氣氛

冇啦Klay,你唔會再入

又嚟

又轉返出嚟 運都無

Looney 街場式炒籃底

打6個OT ok?

Looney:屌你班廢閪,都係等我來啦

師兄又燈

全部in and out運氣都冇

Looney 都雙雙

勇真係任何時間乜人都敢用

反觀速龍......

唔知湧eun緊乜

做乜野 3分賽?

Looney會唔會成為下一個準all star

今場都唔算辛苦

冇kd贏撚到鹿

兩隊都唔知做緊乜

拓個籃底真係

regular time起碼三球滴入喎

咁佢真係冇入

會員係咪放棄狀態

Turner終於入

佢今場快樂籃球

問題係有kd贏撚到fmvp無kd仲有一線生機

無力啦

curry又玩波啦

Q3 開始比人夾
好難唔攰

Curry傳波之前好像走左步？

屌你turner咁樣都要諗

Curry成日都係走步邊緣嚟

拓荒者都贏夠啦
咪當讓下勇士囉

要還架d運

日4題係無論炒唔炒4 0
FINAL 都係個個時間呀屌

第4節都拉哂龜 OT有得贏?

都未出curry green pnr

我係佢第一年拎場均3雙真係好欣賞佢
即使佢一輪遊我都覺得冇乜野
同FD傾計我都會幫下口
第二年開始覺得古怪, 點解又係同樣結局
第三年我就冇出過聲了

又轉返出嚟

又咁都炒

係咩sorry柒左

Leonard:你兩條撚樣比我打啦

做咩衝入去柒

4：0

有咩好欣賞
你睇下boxout個number同板個number

淫Klay又係度敗家

又來呢d 雞

拓啲籃板

K湯

球證發力

又bonus

佛祖就快出黎大開殺戒

Kt唔炒拓點樣贏

返緊工無得睇, 文字live中

啲板

mckinnie都咁撚勁

d板做乜鳩

麥KE LE D板勁到

Mckin/Looney:你班撚樣唔好亂鳩咁扔好唔好

OT竟然係Looney+Mckinney發威

拓7 D板廢撚到
我去搶好過

Green都3分 molamola

屌你三個搶唔贏一個

McKennie幾次進攻都有板

McKinney 勁

McKinnie都咁搶得

Draymond James

拓啲板真係睇到笑

加時湧搶左幾多個進攻板

識唔識搶板

點解湧成日執到奇兵

完啦

GREEN

End game

統治籃底

廢鳩

gg

Draymond

McKinney 2 場都有依D 進攻板

GG

playoff green cls

廢鳩連3分都有

lebron green

痴撚線

Fuck u three

Curry岩岩比三個夾都夠膽hold住個波

同spurs一樣體系好

rip

end game

廢鳩called game

廢鳩都入 抵豬啦

Bell自從正選出完場 係咪就冇出過

廢鳩又番生

炸彈都入

綠三分都有

完場

沾鳩屎

Green要頂薪了

早講咗我現場睇4：0

廢鳩ko你

托柒

73-9 Green

勁鳩又嚟

個23號幾勁

講真呀睇咁多年波除左波叔我真係冇邊個係真心唔鐘意
人地打得咁好點解唔欣賞下
話哂都叫做見證歷史

其實佢地有好多次都唔傳俾green 3分

Potland 太廢

啲籃板咁輸法, 真係射到入為止

之前有

快d完la diu

返工ar

69 topic直接叫東岸G4算

第2節

Draymoon Green is crazy

勁鳩

KD pls leave

playoffs green

Rip city

冇計，looney今日好表現

我覺得唔exactly係執奇兵，係啲人教得好

淫K無手感
但防守好出力

BTW 追到curry 好貼 不過green一準就PK

佢不嬲好Hustle

Green減左肥勁到痴線

有3分既廢鳩屈機到

人地勇講過佢係參考Spurs個生態來devs

只係馬刺睇落似軍隊,勇就打快樂籃球...

今場真係快樂籃球冇壓力
撚狗咁撚
不過之前739都係因為太過快樂
玩波玩到輸埋

佢wide open 都未必射啦

廢鳩要頂薪續了

259唔係度好睇好多

己完

依2 場尾段出佢都有依D 板

勇士俱備 只欠東方

3倍反勝

Turner好撚廢

Game 2: Blow 17 points lead
Game 3: Blow 18 points lead
Game 4: Blow 17 points lead

15-16 = spiderman 1-2
KD=venom suit spiderman 3

prime 廢鳩

打得好好

會員咁遲先識入波

Looney+McKinnie都可以統治籃底

會然

仲有機

夾三文治都無foul?

屌
會然又西

Curry想點

都比佢成日陰d陰d推左好多球快

What time is it?

dame 浪費晒d time

dame time pls！

2.5秒

新仔淨係講明要兩三個功能就夠
唔似其他隊

會員衝入去比人夾

佢由季初已經係勁搶off reb

Green來架對面
做咩要咁樣打呀

Turner =fvv 唔明點解出咁多

ot2啦

俾seth絕殺會唔會成為經典

湧簽259唯一用途係唔畀其他隊有259

可以吹offensive foul 喎其實

打勇真係只有癲狗式瘋狂防守先得

又夾硬鏟

Damn time

Curry真係買重自己輸
鳩掉上去

會然三分完場得唔得

結論 要贏勇起碼20分

而家2.5秒差2分?

垂直跳起好難吹比你

絕殺or lose

3:1

klay一場可以衰幾多次out of bound

唔review

湯神都幾明智 本身想拎個波 咁都收得切手

同埋其實curry klay 好吸到D防守球員, curry同green又係good passer, 其他球員只要走到位就好易有easy basket打起信心.
同埋其實NBA Level既球員廢極都有個譜. 只不過好多時因為體系而只係做工兵做駁腳, 冇咩機會起手.

OT唔得?

好似會然最後掂

頭先以為咁殘忍 親手送細佬上路

會唔會有錶睇

100%4:0

睇拓柒打波真係好燥，硬係差少少

補得好靚喎

主場搏ot

屌唔想蓋清輸錢 佢做保安好辛苦

似無惦

其實差d不過真係冇力啦咖哩

如果比green射應該一早贏左

唔係會員last touch 咩

咁既人腳打到呢到算好好

搵人開定

me

難講

都話銀仔落左ORDER要多場

Review緊?

巧

47分鍾 燃燒生命

掂晒左右手

yes

睇落似個波就咁過

銀仔:睇乜撚啊,比拓柒丫

3.3

good d 喎